如果俾你有權利立一條例，你會想立咩例？

我先
禁止火車頭!!!邊個邊行邊食煙要收告票!!!!
所有私樓單位尺數要四百尺以上!!!

屌比你講左先

咁我全民禁煙啦

G持!!!!

所有新移民，只可以住喺香港

唔可以享有任何福利

如果肯做野，又為香港出過力!!都可以俾既

公屋租金要同私人市場掛勾, 大約係私人市場呎價租金既15-20%

國定殺戮日

遺產稅

目的係.....咩？

目的就係話比人知, 香港唔係比班免費撚落黎搶資源包生仔
有基礎生產能力果班先好落黎

香港共和國即時成立

可以一夫多妻
女性不能做管理層

單身未婚女性恐怖D 都有好多女人正常既

可以一夫多妻! 但做唔做到？

唔準打尖

2000後所有單程證送晒上大灣區非香港段

買飛實名制

禁止大陸南亞入籍

睇黎你真係唔知價

炒樓死刑

呢樣真，近排聽有蝻亞中學生喺女老師身後發出呻淫聲，通知訓導處但不受理，話第時社會會懲罰佢喎

係公共剪指甲腳甲要斬手指腳趾

公共地方*

內地政策法 - 用作管理任何人口,投資 , 出入境管制